文宣組 - 不能停止到藍絲Page的反擊，以理服人以爭取中間派偏淺藍支持

無腦藍絲一味只係識貼片、或者就咁鬧嗰啲都唔難搞，反而扮自己好識法律，再靠藍絲page散出去嗰啲就要好好回應一下
有好多人都會CD Rom睇佢地啲野。雖然我都覺得深藍無得救，但我覺得都要有反擊，否則佢地只會污糟水愈潑愈勁

以下內容係「向香港警察致敬」Copy嚟，集思廣益下點回應。最興就係扮專業人士，拉中間淺藍支持。

我地文宣都要target扮懶係中立的淺藍人士

我第一個疑問係，元朗班鄉黑又鐵通又藤條真係唔算攻擊性武器？市民個水樽都被人話係嘅時候，警察真係按章工作嗎？
第二個問題係，咁多影片為證都唔可告普通襲擊？我真係唔識，求指點
第三個問題，其實警方遊行後嘅示威活動係有拉人的，唔係無拉，有啲仲話要告暴動。屌你老味呢班廢老都只係非法集結…合唔合理呀（文章話「警方要秉持一視同仁， 唔通我又拉9哂你班暴徒咩。」即係默許警察放過任何犯法人士？藍絲page嘅思路咁搞笑？）
第四個問題，「警隊又要抽調人手經陸路及提取應變裝備耗時約三十分鐘」，但出面一早放哂風會有呢單野，講上環單野分散警力係唔合理的說法。除非警方公開當日警察人手分配，先證明到是否因為上環單野導致警力有嚴重分散。
不過咁講，有一樣野無得拗就係，放咗風咁耐佢地人手都咁「不足」，咁警察都係判斷情況不當，情報有誤，低估鄉黑猖狂程度。你唔好同我講全港三萬警力去哂上環呀。
第五個問題，警察調頭走，見咁多人聚集唔係應該上前了解咩事？尤其嗰日已經放哂風黑社會出動啦，正常都要「豆」下班人問佢地喺度聚集拎野藤條做咩啦下話？即係三十六計走為上計？警察咁架咩？
第六個問題，如果警署要落閘先保護到入面軍火同機密文件，咁警局個設計本身就有問題。係咪應該review下警局處理機密資料的手法？

唔需要硬碰硬同佢地拗暴唔暴力呢個問題，如果要拗，必須用暴力程度作為論點
比如成日話人黑衣暴徒，請問光復上水光復沙田等等受傷人數有無元朗一役咁多？有無人爆哂缸？警察隻手紅少少都話自己受傷好嚴重啦，仆街呀，咁爆缸叫咩呀
退一步，認唔多唔少有暴力成份，但論程度，鄉黑有過之而無不及。咁警方處理手法不能達至一視同仁，是否有咩勢力背後要佢地咁做？
甚至可以再提佢地當年689流浮山飯局，證明政府同鄉黑竟然有朋友做？咁是否港府一早就同佢地有交情，所以放軟手腳拉人？
警方一視同仁豈能選擇性執法？人地鬧你黑警咪就係因為作為執法者，唔可以因為人地係咪支持你就決定拉唔拉人。唔係好興話支持警方要依法拉哂暴徒？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

[朋友轉載]

😅即係咁，我係一個剛回流到港的法律L，呢一兩個月嘅風波，本來得啖笑😂，因為我深信香港人夠智慧分辨是"蟲"是"龍"🙃，點知今時今日大家都仲咁迷失，等我講幾句，嘗試用比較易明嘅方法解釋俾你地聽「元朗警黑合作之三大迷團」, 唔好俾D無良傳媒 (我不是指蘋果)誤導😉。

**重要！重要！重要！**：
一直以來，執法條例依據保持透明度低是有原因的，"有良心的"法律顧問是絕對不會公開討論（這亦是我們值錢之處XD），為防止不法份子咬文嚼字搵灰色地帶，企圖避開法網做D違法嘅事!

話說最近有人搵我問法律意見 (據佢所問嘅估到應該同沙田一役有關，我估架咋，我估架咋 XD)，我憑住良心耍左佢半個鐘多少少就安樂咁byebye。😂😂

好，開波！

[[[[[[[[[[警察做乜唔拉人?]]]]]]]]]]

首先同大家講講警察可以即場拘捕嘅條件程序:

A: 根據香港法例第245章《公安條例》 ── 第2條 釋義
攻擊性武器 (offensive weapon) 指任何被製造或改裝以用作傷害他人，或適合用作傷害他人的物品，任何人管有或控制均屬違法。

例子: 蝴蝶刀、自製長矛等

---> 意思係即拉！你冇拎住, 喺你身上搵到都拉得!

B: 根據香港法例第228章《簡易治罪條例》 ── 第17條
任何人管有任何腕銬或其他為束縛人身而製造的工具或物件，或管有任何手銬、指銬、攻擊性武器、撬棍、撬鎖工具、百合匙或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途使用。

例子: 指甲鉗、牙簽、圓規、筆 (有危險性亦有其他用途的物品)

---> 關鍵係有”意圖”, 咁情況就50/50, 即拉情況係"正在"發生對峙、襲擊、有即時危險，其他情況就只能觀察＋事後拉。

如有需要，警方可在作出檢控前就案件的具體情況諮詢律政司的意見。

問題：當時元朗鄉民們手持的木棍，大家會定義為A類定B類？如果佢話支木棍用嚟趕狗呢? 看畢所有影片，尤其嗰張瘋傳FB的警察拍鄉民膊頭照，雙方有冇正在發生近距離對峙？有人即時危險？定某部分無良傳媒存心截圖、看圖"作"文? (我不是指蘋果)

如果大家怪責警方沒有進行即時拘捕，麻煩請先怪責警方於多次示威遊行期間沒有對示威者進行即時拘捕。他們的裝備，比元朗鄉民恐怖得多😂😂😂 (詳見照片及影片,仲有好多收緊做緊野😂😂)

警方要秉持一視同仁， 唔通我又拉9哂你班暴徒咩。

[[[[[[[警察遲到喎]]]]]]]]]]

721遊行活動前，義士們在網上造勢宣稱這是一場「End Game」(最後一戰)，要撕殺及要屠宰，武器太多不能盡錄包括汽油彈、牛肉刀、土製炸彈等。

事前一天警方更搗破一個製作炸藥的「自家實驗室」，檢獲兩公斤烈性炸藥TATP（三過氧化三丙酮），以及燃燒彈及鏹水等武器。(對方做了幾張圖又想洗人腦, 下次同大家詳講搞笑位🤣)

作為捍衛香港治安的警隊，加上之前有警員被暴徒所傷，當然嚴陣以待，極度重視，動用最大的警力集中於港島區支援以防恐怖襲擊級別的暴亂。

而「義士們」有預謀地突襲元朗時，亦不斷呼籲群眾「打爆999」，以圖癱瘓警方求助熱線。

這一招聲東擊西，意圖塑造警方不能保護市民的形象。

晚上10:41警方接報元朗西鐵站有打鬥紛爭
晚上10:45兩名軍裝巡邏警員抵達，惟評估後認為警力不足以應付現場眾多人數，要求增援
晚上11:20四輛巡邏車連同配備抵場

忙於應付示威者暴力衝擊行為中的警隊又要抽調人手經陸路及提取應變裝備耗時約三十分鐘，這次警隊真的中伏了。留意返，係今次，不要被無良傳媒煽動洗腦。😇(我不是指蘋果)

註: 有衝擊暴力有懷疑的歡迎提出，我有幾個好朋友混入示威者當中有片有圖，可大家研究一下，包你呆L左。

[[[[[[[[[警察調頭走]]]]]]]]]]

看畢整段影片，我的第一反應：「開緊拖咩？」😅

我看到為數不少的白衣男子聚集於西鐵站，然後兩名軍裝警員轉頭離去。

捫心自問，你認為，面對一大群疑似黑社會份子 + 一大群臭名遠播的暴徒，兩名身上只有配槍的巡邏警員能作些什麼？

作為門外漢，其實我覺得今次香港警方一直採取容忍姿態，是想避免「正面衝突」，因為這只會催化流血事件。如果為數不少的敵方衝來毆打同袍，屢勸亦堅持不走不撤，甚至搶警槍，為保性命都只能開槍，這是唯一選擇，亦是大家最不願看到的。

唔通人地真係想啪你咩？細路仔唔識性，腦勺未生埋，俾機會你忍你，但你係咁9衝過黎，乖啦... 大人攰喇...

[[[[[[[[[[再談警署落閘?]]]]]]]]]]

大家「大吃一驚」反應，才真的令我匪夷所思！😂

警署關閉只有、僅僅、唯一的可能性 -
「安全問題」。
司馬昭之心，路人皆知，你知我知。🙃
他們挾著「民主」之名肆意以破壞及傷害為本，恣雎以恫嚇及欺凌作技，公然挑釁法治！

求其Quote個例子：途人拍照
女的 --> 他們團結地衝前動武抓乳捽臀，髒言穢語此起彼落，禁錮強搶手機。
男的--> 更慘, 看影片吧！(感激你們對女士憐香惜玉👍)

有幾乞人憎? 例子多不勝數，圖片及錄影並荗！

擾民，噁心，可憎。

最令人作嘔是，
無法無天的暴行後他們會突然搖身一變「拯救香港的義士」及「正直不苛的英雄」，🤩由無良傳媒的認同支持下盡收掌聲！(我不是指蘋果)

PS: 我都廢事提咬斷警員手指的義士屈人插眼呢件事，不過有片作證，上完庭等官判便知誰真誰假 (總有一班心地善良熱血的人衝出黎🧐只能怪無良傳媒渲染🧐... 我不是指蘋果)。

他們的危險度及破壞性，絕對不是入世未深青年的Level了。

721當晚，林卓廷議員又率領一班「義士」包圍元朗警署。

人聲鼎沸、來勢凶凶、意圖不軌，他們能作出什麼事呢？
記得立法局被他們強行闖入後的瘡痍境況嗎?🧐
還有何君堯議員辦事處被搗亂後電腦不翼而飛嗎?🧐

警署內有儲存機密檔案的電腦、放置敏感情報的文件、豈能容讓你們這群義士「胡作非為」？拉閘後由警署警長走出來交代了解事件，簡直神勇，單人匹馬！😂😂

然後無良傳媒又大肆渲染 (我不是指蘋果)，無頭無尾話警署拉閘，唔講義士圍堵嘅？🙃條片仲要得3秒，太明顯了吧……

其實，
721遊行，是民陣舉行眾多遊行活動中，最少人參與的，
民心漸漸失去，
事前還張被警方截獲一批危險物品，和理非們都怕了……
其他事故應該可以混淆視聽。🙃

一切都有跡可尋，義士們是一群心靈弱小又氣量狹窄的小圈子，早前到元朗搞事敗走、何議員公開批評暴行、警隊阻其不法劣行…

一次過報哂仇！😂😂😂

還有相當配合的傳媒朋友 (我不是指蘋果)，

你，還要被洗腦嗎？

最後，最重要想說的是，
暴徒不是真正的「終極大佬」。

黑暗勢力最終目的：

兩派對立、紛爭指責、撕裂分化。
醜化抹黑仇怨對方、加劇對峙敵我局面。
他們正在雀躍地努力中，鼓勵雙方做些令人髮指的舉動。

今天開始，遇到不同立場的人，
不要恨了 不要罵了 不要狙擊了，
心平氣和靜一靜，
我們現在最需要的是 – 清醒冷靜。

#不是暴徒是什麼

為了釋除公眾疑慮，我們促請成立獨立委員會，嚴正調查事件，以正視聽，保障紀律部隊，包括警察的聲譽.

文宣適用，攞去貼淺藍page，做長輩圖

淺藍文宣適用 歡迎轉載

在中央政府一國兩制賦予的權利底下，香港人希望自己的政府正視社會不公的問題，民眾上街正正就是立法機制無尊重反對的聲音而一意孤行所引至的惡果。

一國兩制本來就是國家尊重港人的法規，為政者本來就應該為港人表達民衆的聲音從而表彰兩制原則，可惜為政的只看到小利而不顧大局。

暴力事件是無人想見到的，不論是被壓的還是覺得用武力可以解決問題的一群，警察在事件中應該仍然本著尊業的態度處理，不應該被施暴的人挑釁，當高層罔顧前綫的安危而朝令夕改的時候，要更加本著公義維護法紀，肯定一國兩制之下人民表達意見的自由。